\assignementTitle{}{1}{}

Вы являетесь высокотехнологичной компанией, осуществляющей разработку настольных игр. Добавляя дополненную реальность в свой продукт, Вы рассчитываете создать нативное брендированное великолепие, принадлежащее только вам, плюс иконка компании на рабочих столах мобильных устройств целевой аудитории, возможность обеспечения ряда уникальных функции по взаимодействию пользователя и виртуальных объектов в игре. Какой инструмент для работы с дополненной реальностью Вы будете использовать?

\begin{enumerate}
    \item HP Reveal
    \item Vuforia
    \item EasyAR
    \item ARToolKit
\end{enumerate}

\answerMath{2, 3, 4.}